老實，今時今日好人好者仲會去紋身既人真係好戇鳩！

你係明星，唔洗拋個身出黎搵食無人理你
你散仔咩住個紋身去見工？真係柒囉！

成身紋身返緊office工 公司上上下下都知 照升職加薪 唔明有咩問題

今時今日仲有人歧視 真係on9